雪炫 vs 子瑜？

子瑜

兩個都令爆

跳得唔撚齊

非洲象腿金剛芭比老女人支瑜

雪炫
就算拆左彈都係

兩個都係合唔埋個口

咁都要諗 on99

痴撚線
洗撚揀 我要哂

雪淫對波大咁多咁都要揀?

黑炫 黑色大lin 餅
子瑜黑色小lin 頭

魚仔吊打..

兩個都好撚正

9up
pink的

重點係我唔知佢舞台表情做緊乜…

畫

魚仔超能正

點解會搵佢兩個一齊跳既？因為最紅？

Btw子瑜五官靚好多

好明顯功架上,子瑜係差少少...

子瑜對絲襪好加分

我覺得雪炫跳得好好多